有無人真係試過畀人盜用身分證借錢？

是咁的
尋日臨收工急屎
就放低咗個銀包去爆石
咁出到黎得返我一個就咋咋臨執嘢走

咁我身分證同易賞錢卡係放喺同一卡位
去到百佳畀錢先發現 我張易賞錢變咗打橫放
我一向習慣都係打直放 方便我拎

所以我就諗會唔會有人郁過我銀包
好驚畀人拎去借錢/申請服務

要唔要放工去警署報失先

好賤呀啲財仔
唔使露面就可以借錢 好擔心

師兄而家有冇事？

哇點解推返舊post嘅
你畀人盜用咗？

我上連登自爆咗